【正視聽】你每一次講「香港小姐」，你都認可緊佢「代表香港」

紅媒電視選出黎既，只可以叫「紅媒小姐」，當大家都習慣用「紅媒小姐」呢隻字，你睇吓仲有無人參加同贊助佢

你每一次嗌「香港小姐」，你都認可緊佢代表香港，但紅媒電視根本唔代表香港人利益，新一代香港兒女更加視睇紅媒為一種恥辱，所以唔好再比佢地騎劫香港個名，當然啦，唔討論就最好，廢事make stupid people famous

延伸下去，呢啲字都應該改口，以下開放討論
TVB=紅媒
TVB廣告商=紅媒金主
香港小姐=紅媒小姐

推

Miss 紅媒

呢班女人又醜又奶共
爆眼女義士靚過佢哋好多

用字影響觀感同思考，就好似香港人嗌得多「回鄉證」，就有班傻鳩真係以為「回鄉證」係用黎返鄉下，但事實係，鬼佬、印巴香港人都可以揸「回鄉證」去中國

正名：港澳居民來往內地通行證
建議用：中國簽證？（以下開放討論）

紅媒小姐

黨姐

Miss Red-Meida?
Miss Pro-Beijing?

呢個我鍾意

黨姐幾順口 好過用miss紅媒

Miss propaganda

黨姐
定
黨妓

你鍾意嗌「黨姐」都得，仲順口
///

用字影響觀感同思考，就好似香港人嗌得多「回鄉證」，就有班傻鳩真係以為「回鄉證」係用黎返鄉下，但事實係，鬼佬、印巴香港人都可以揸「回鄉證」去中國

正名：港澳居民來往內地通行證
建議用：中國簽證？（以下開放討論）

送頭證

拿，你咁樣何式凝又會帶住隊女權大軍出征，畫面又唔靚嫁la

TVB小姐

我好尊重女性，只嗌黨姐

沒有港姐，只有黨姐

Miss XG

支支tvb小姐

CCTVB小姐

正字運動ＰＯ，善用推文

洗頭船飛

香港雞

Push

咁唔通我每次講德國寶都認可佢係德國品牌咩

正丫党姐

骨場小姐

黨姐代言黨鐵，天作之合

三色小姐

香港豬乸

Pishhhh

今年好似有狗女選黨姐

咁早開工

原本都想提，不過廢事幫佢make noise

腦入面有呢個idea好耐, 今日將佢出PO

TVB臭雞

垃圾台小姐

紅媒雞

無線小姐就有

無線小姐都太好聽，叫黨姐

佢出到名先向算

向

咁早開post

奶共小姐

推下

真係估你唔到

tui

賣港小姐

黨妓小姐

中國香港小姐

我唔係每晚九點po任務既ＢＯＴ黎

香港電視
香港航空

任務師

熱門第二

黨姐又真係幾中......

Miss紅媒
好嘔

過兩日再開個黨姐PO

黨姐最順耳

樓主正身都有post上咗熱門

tvb小姐

發覺小馬正身好多post都可以上熱門

我同佢deal好咗, 我個場我就係正身

目前正身三個，分身一個

党姐

不男金男口向我心入面都係香江切勤!

正呀喂黨姐

分身2個

係咪想一個人搶哂熱門

tvb 小姐

有人睇咋支那雞嘅咩?

入支證

紅姐

寶家天下，寶家皇朝
後人謂：「寶與魏，分天下」

0ush

一年一度比富豪點雞食的比賽

爆眼女冇晒聲氣既 ？

叫 Red Ms.

「黨姐」

跟我一齊shout, 黨姐黨姐

共享小姐

請善用推文回覆

末代小姐

Miss Communism

咁你每一次叫波蘿包，是否已認同佢有波蘿？？？？

丞相

wow.

正字運動, 善用推文

.

低bb小姐點解可以代表香港

愚人勿近

紅牌阿姑

又是你喔pure絲

臭雞 奶共雞

叫中國大姐算啦

黨姐呢個OK

一國一制
要叫 中國小姐

嗌香港小姐就是港獨

叫中國小姐囉
Hong Kong is China

push

原來 老無 一直想攪港獨

TVB雞

CCTVB雞

嗌黨姐好似仲柒啲

嗱我地尊重女性嫁，嗌「黨姐」

黨姐
中國簽證

叫佢地做臭雞得唔得？

假設你同老豆老母／同事討論緊「香港小姐」，你直接用「臭雞」人地會唔明，但你用「黨姐」人地就會好奇你點解咁嗌，仲分分鐘會嗌埋一份

中性啲仲可以叫TVB小姐

黨姐、黨鐵。

正字運動，善用推文
我覺得嗌TVB小姐都太好聽，可以試吓嗌「黨姐」

支那閪

正字運動，善用推文

黨姐不了

呢個名正 完美演繹

TVB 小姐

嗌黨姐都得

渣嫂應該交返個名銜俾 CCTVB 。

嗌到人地好似真係做「小姐」咁

PUSH

大陸小姐

支黨小姐
黨姐
Miss CCP (密西西比)

奶習小姐

密西西比

悶啦
年年係度笑勁參選人有幾醜

連膠都廢事派

好
記得叫埋阿寶

佢有科勞我嫁

Miss Red Mui

CCTVB是在搞港獨嗎？ 應該正名叫中国香港小姐

So called 香港小姐

送中證

正名運動, 善用推文

過兩日出新PO用呢張圖

中國城小姐

叫黨組

以前講 "亞洲小姐" 又認可佢代表亞洲啦喎?

不過的確我認同要改名. "中央小姐姐" 孖8呢條女ok呀. 下次再點佢.

即刻cheap左好多

以前亞洲電視都無咁撚衰，香港影藝行業又真係有好多國家會睇

黨媒渣哥

TVB小姐
無線小姐

咁樣易入口啲

sorry順手

臭閪

「黨姐」呢?

好聽啲叫小姐，實情根本係雞

佢地無資格代表香港

老實講，我都無睇好耐，完全吸引唔到我

雞就雞啦 小咩姐
紅媒臭雞

我最後睇果屆應該係楊思琦

我識既最近一屆港姐係FYY，不過無睇

歡樂卡

呢個應該算係麥明詩之後有引起話題既TVB小姐

中國香港tvb小姐

支那小姐

個負評我禁嘅 因為我禁錯

唔知FYY幾時完約，唔想佢留響紅媒

行規，撳錯負評要推多幾吓

佢好似主動續左好耐約喎

agree

係咩，search吓新聞先

咁推返下

多謝你喔

miss紅媒

係呀

黨姐
TVB小姐

多謝你經常捧場

叫開雞

Miss 臭雞

721

支持魏晉仔

黨姐 好順口

新冠小姐

紅媒G

中國visa

灰灰灰！

叫開豬閪小姐

Hong Kong is China, 應該叫做中國小姐/中國香港小姐

黨姐會再羞辱啲

咩侮辱，光榮嚟

A

係tvb小姐

黨台無綫小姐

我願榮光歸黨姐

正名運動善用推文

美其名就話叫香港小姐 , 其實咪只係電視台用黎宣傳既一個show

歷屆咁多位香港小姐做過d咩代表過香港？

全部咪只係為左自己 , 想有名有利入娛樂圈

Why don’t call them Miss TVB?

黨姐/TVB小姐

亞洲小姐2.0

支那妹就支那妹，乜撚野香港小姐

我先係真正香港小姐

香港女兒、香港木蘭

党妓

Ms TVB 最中性

用錯不推文添

叫香港雞都可以

夜總會坐台既都係小姐

正字正確

支持

共產小姐
被分享的公廁

無綫小姐

咪又係雞

屌佢地

無線小姐

TVBG

咁英文點叫?
MISS CCP?

巴打岩

又得姐~

TVB藝妓

跟入台證叫
送中證

香港小姐又係搞港獨 選中国小姐算啦

寶仔上水了

今朝魏家軍有五個熱門

tvg

不嬲叫開歡樂卡

Miss CCTVB

正字運動善用推文

true ar

臭雞就臭雞
叫得咁文雅做乜？
有人唔做走去做狗仲需要尊重？

善用推文

同意，邊個俾佢代表香港

P

幫有錢佬搵肉便器既扯皮條節目
叫乜7香港小姐，屌你老母

Miss Dong

紅媒小姐!!!

內地、香港有分架咩，根本應該廢除回鄉證，香港依d邊緣「香鎮」先係鄉下地方，緊係你地14億人伸請回「香」證啦

TVB = 黨媒

黨姐呢個好！

求撚揀一個女手足都靚過佢哋

大台雞

宇宙通行證

禁慣咗

香港小姐係港獨

仲有唔好再幫瓊姐個D一齊做軟性宣傳啦
幾靚幾柒都好, 唔好幫黨姐make noise

ＰＵＳＨ

舔共小姐

不如叫無線小姐
miss tvb算啦

推 黨姐

TVB小姐、黨媒小姐、黨姐

不如叫 共產小姐

Tvb 小姐 好似做雞咁

仲達

有POINT!

你知道原因嗎?

《超隱世日本料理「黃店」表示唔想上蘋果動，背後原因竟然是…》

每晚九點，屌爆無線！！
你知道原因嗎?

《超隱世日本料理「黃店」表示唔想上蘋果動，背後原因竟然是…》